\documentclass[a4paper,11pt]{report}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}

\title{Interview}

\begin{document}

\maketitle
 
\begin{enumerate}
\item Fakta\\
  - Mand 67 år bruger dagligt smartphone og ipad.
\item Socialklasse "Hvilket erhverv og/eller uddannelsesbaggrund har du?"\\
  - uddannelse: kok og er i dag pensioneret.
\item Indkøbsfrekvens "Hvor tit handler du ind - og i hvilket tidsrum?"\\
  - Alle dage, dette sker oftest om formiddagen
\begin{enumerate}
\item Erfaring	"På hvilket niveau, erfaringsmæssigt, vil du beskrive dig selv som indkøber?"\\
  - Meget Rutineret
\end{enumerate}
\item Tidsfaktor "Hvor lang tid har du til rådighed, når du handler ind?"\\
  - Det er ikke så vigtig så længde tiden bliver brugt fornuftigt fordi: "det tager, den tid det tager"
\item Motivation "Hvilken tilgang har du til indkøb - har du eksempelvis en struktureret plan over varer, eller køber du hvad der falder dig ind?"\\
  - Planlagt hvor jeg husker hvilke varer jeg skal have.
\item  Vareplacering "Fortæl mig om en situation, hvor du ikke har kunnet kunne finde en vare i et supermarked."\\
  - Sker ikke tit. kan ikke lige huske en specifik situation.
\item Medarb.konfrontation "Hvilke udfordringer forbinder du med at skulle opsøge en medarbejder om en vares placering?"\\
  - Synes ofte at der er svære at finde.
\item Hukommelse "Hvor mange gange om måneden glemmer du hvad du skal købe i et supermarked? - Kan du fortælle om en specifik situation?"\\
  - Hvis jeg skal købe mange varer, mere end 12, kan det godt være, at jeg glemmer nogle varer.
\item Teknologisk vane "Hvis du har en smartphone, hvordan bruger du så den i forbindelse med indkøb?"\\
  - nej, det har jeg ikke.

\item Præventivt varetjek "Hvordan kunne det ændre din indkøbsrutine, hvis du hjemmefra kunne tjekke en vares placering?"\\
  - ikke særligt meget ud over at jeg kan gå direkte efter varen i stedet for at orientere med i butikken.
\item Forventning "Hvad ville du forvente en sådan applikation skulle indeholde?"\\
  - Finde varen, checke om varen er billigere hos nabobutikkerne. 
\item Hurtighed	"Hvor lang tid vil du sige, det højst burde tage at finde en vare ved hjælp af FIVA-appen, hvorfor?"\\
  - 10 sekunder max. før man har ruten til varen.
\item Sprogforskelle "Hvilke sprog synes du ville være relevant i forhold til FIVA?"\\
  - Dansk
\item Nødvendighed "Ville du bruge en varelokaliserings-app til din smartphone, hvis sådan en fandtes - hvorfor?"\\
  - Ja, fordi så er jeg selv fri for at spiller unødvendig tid i butikken samtidig med at jeg spilder medarbejderens tid.
\begin{enumerate}
\item Alternativer "Kan du komme på alternativer, der ville gøre en sådan applikation overflødig?"\\
  - Bedre skiltning.
\end{enumerate}

\end{enumerate}

\end{document}
